共匪法一通過 黃店會否即刻拉人封舖

共產黨打到黎，香港九龍新界冇得避

怕乜，仲有班傻西俾人食人血饅頭